% !TeX spellcheck = hu_HU
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX program = xelatex
\documentclass[11pt,a4paper,oneside]{report}             % Single-side
%\documentclass[11pt,a4paper,twoside,openright]{report}  % Duplex

\input{include/packages}

\newcommand{\vikszerzoVezeteknev}{Szommer}
\newcommand{\vikszerzoKeresztnev}{Zsombor}

\newcommand{\vikkonzulensAMegszolitas}{Dr.}
\newcommand{\vikkonzulensAVezeteknev}{Mészáros}
\newcommand{\vikkonzulensAKeresztnev}{Tamás}

\newcommand{\vikkonzulensBMegszolitas}{}
\newcommand{\vikkonzulensBVezeteknev}{}
\newcommand{\vikkonzulensBKeresztnev}{}

\newcommand{\vikkonzulensCMegszolitas}{}
\newcommand{\vikkonzulensCVezeteknev}{}
\newcommand{\vikkonzulensCKeresztnev}{}

\newcommand{\vikcim}{Mesterséges intelligencia módszereken alapuló mentálisegészség-megőrző alkalmazás fejlesztése} % Cím
\newcommand{\viktanszek}{\bmemit} % Tanszék
\newcommand{\vikdoktipus}{\msc} % Dokumentum típusa (\bsc vagy \msc)
\newcommand{\vikmunkatipusat}{diplomatervet} % a "hallgató nyilatkozat" részhez: szakdolgozatot vagy diplomatervet

\input{include/tdk-variables}
\newcommand{\szerzoMeta}{\vikszerzoVezeteknev{} \vikszerzoKeresztnev} % egy szerző esetén
%\newcommand{\szerzoMeta}{\vikszerzoVezeteknev{} \vikszerzoKeresztnev, \tdkszerzoB} % két szerző esetén

% Beállítások magyar nyelvű dolgozathoz
\input{include/thesis-hu}
% Settings for English documents
%\input{include/thesis-en}

\input{include/preamble}

%--------------------------------------------------------------------------------------
% Table of contents and the main text
%--------------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

\pagenumbering{gobble}

\selectthesislanguage

%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\include{include/titlepage}		   % Szakdolgozat/Diplomaterv címlap
%\include{include/titlepage-tdk}	% TDK címlap
%\include{include/titlepage-otdk}   % OTDK címlap


% Table of Contents
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\tableofcontents\vfill


% Declaration and Abstract
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\include{include/declaration}
\include{content/abstract}    %TODO Összefoglaló


% The main part of the thesis
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\pagenumbering{arabic}

%TODO import your own content
\include{content/introduction}
\include{content/technologies}
\include{content/architecture}
% \include{content/latex-tools}
% \include{content/thesis-format}
% \include{content/template-usage}


% Acknowledgements
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
% \include{content/acknowledgement}


% List of Figures, Tables
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
%\listoffigures\addcontentsline{toc}{chapter}{\listfigurename}
%\listoftables\addcontentsline{toc}{chapter}{\listtablename}


% Bibliography
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
\bibliography{bib/mybib}


% Appendix
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
% \include{content/appendices}

%\label{page:last}
\end{document}
